8歲女童被打 阿媽涉虐兒被捕

早上11時許，警方接獲一名8歲女童被母親打的舉報，於是派警員到深水埗界限街2號界限街大樓一個單位調查，將涉案女童送院檢驗，並以涉嫌虐兒拘捕女童的母親，帶返警署作進一步調查。現場消息指，女童因瑣事與母親爭執，因而被母親打了兩下及扯頭髮。

女童面紅及頭痛，送院時清醒，身體其他地方未見有明顯傷痕。